大巴：每個反彈後必然下跌

Change my mind

貼番張ta圖先講野

天

自己參透 唔明再講

每個下跌必然反彈